Sunw支牛走唔撚到苦主區

報驚？

屌想點撚樣

可以點算???

留名睇跳樓

Sofi都醒過牛牛

半粒鐘啦 屌拿星

有冇巴打報警???

你地點處理呀???

冇人有問題???

輸打贏要？

點處理 都搞唔撚到

8蚊跌到4都賣唔出

屌 㩒左cut單30次up 都cut唔到

有FT唔用用支牛

呢d股票
出唔到可能就要坐半年

點輸打贏要法
而家唔係自己操作問題令到損失WO

見到支牛有個巴打話 橫掂賣唔到直接all in

點解走唔到？

張買單cancel唔到，唔知點

真係等$10咩

盤前5.1 諗掛$10
見到8諗放 現家唯真賭錢

想買想賣落ORDER佢都會HOLD住左, 又CANCEL唔到但又食住左你D錢/股

用得網上平交易平台就預左有網絡問題架啦

現家又升啦屌 等睇$9賣唔出

7蚊入8蚊走, 而家蝕到入血

唔玩啦大佬

我都係呀賣唔出

我想講係所有股都走唔到。。。全部單都撤唔到交唔到

點止半年，啲妖股玩完就第隻

你老母 雖然做緊苦主 但都笑撚到仆街

坐一世架屌

點會諗到買股票輸錢係會咁輸法

真係好彩冇賭身家

成班抵撚死 睇下分析咪好囉 係要用佢畀錢人賺 家陣幾好

有冇人有經驗要等幾耐？

痴線, 咁都要抵死

咁大龜先咁出事......真係唔知

我等左1粒鐘 好彩出事前走到

出事前走到, 咁你等咩

用支那野嘅報應
伸利 支牛用嚟睇下嘢 戶口用ft

支拿莊 支拿apps

我真係笑唔出

屌你真係無奈到一個點

Tsla 殺啊

仲壞緊咩

屌輸緊1500usd

SAME

IB用家留名強力恥笑，用支那野抵死啦，仲話睇盤先用交易唔用

咁多 客服話有冇得賠?

跳樓都唔掂

賠鬼咩，就算賠佢價位按邊個位計算，如果人地6.7入我7.3入，富牛按7.0賠我未又係輸，好難統一賠架

客服一定唔會理你 唔告佢唔得

支牛我正式宣布向你提告

當你冇買過 退返錢咪得 有幾難 有哂record

諗住佢插一插 再入番 好彩佢壞

都唔知點告, 可以點做

之前三月大股災嗰陣試過，逃亡股走唔到
最後都係不了了之

我想係咁架咋, 手續費照比都冇所謂

個度跌左幾多

無啦，肯定唔得

到而家都未返到家鄉

而家普通落單又卡住左, 條件單SET黎都冇用, 普通單食住D股都係一樣放唔到

早3個月港股都試過啦 開市沽唔到 等左1粒鐘就正常番 客服理都冇理過我

Ft表示無問題
出入左幾次賺左個加大

你又唔係大客鬼得閒彩你

On9咁咪姐係支牛同你原價買哂啲股
你咪去告佢囉支資香港大撚哂

有人告緊啦

巴打邊度睇???

自己追 討論區度

我由賺，俾佢扣到輸突先放到
放晒真係自己坐左係到傻笑

輸到懵撚左？

岩岩倒蝕就撒到單
好撚野

笑撚死我

我想蝕都放唔到

我買其他股都係 買賣delay好勁

我一開諗住以為我account 有問題，上嚟睇睇見到呢個po真係笑撚死我

你指右邊個評論?? 真係搵唔到

有冇師兄呢排set止蝕單有問題？
例如我set跌至$5觸發 $4.6賣出
佢就$5賣出
支牛

好在尋日隻spi 輸到驚左所以今日冇賭

即係止蝕單可以即時賣到???

molamola

咩料

得呢股隻賣唔到???

今晚係咪要成晚拎住電話

屌好撚好彩

盤前走左本來dum春，依家慳返個春袋

準備做長期股東

苦到仆街

係，佢冇按照我$4.6先準賣，佢根據我trigger位賣
搞到有時啲股跟本未去到止蝕位就已經反彈，但佢又幫我出左貨，輸左好幾次

張單又突然消失左, 而家唔敢落ORDER, SET左個到價自己放, 唔知WORK唔WORK

BTW, 終於打通左個電話, 屌左一輪佢都係乜都唔做唔到, 留左個電話話聽日聯絡我

笑死 抵啦用支拿野

hold到入棺材

有
我隻ACB就係咁無lala同我$6.8賣出
搞到走唔到
朝早起身隻股仲係到
直接冇左20%本

支牛死咗？

做咩姐你

呢加先撒到單

可唔可以解析下點樣走唔到

屌你垃圾支牛
等左兩個鐘先走到
㩒買1股即刻入到
擺明撚我地呢d傻散

賣唔撚到

抵啦用支拿野

點樣賣唔到至得架

你想買個陣落價, 佢卡住
你想取消, 取消唔到, 跟住又有機會突然按現價買左
好啦, 跟住你想賣, 落價, 又卡住
想改單又會卡住, 取消又會卡住
跟住就一路望住D錢消失

你按賣冇反應。取消賣 就操作失敗...hold死左係到睇住佢free fall

冇用過支牛, 不過會唔會你搞錯左 D 野?
我用 FT, 個功能叫止損, 如果 set $5 觸發, $4.6 係限價, 咁會係 $5 trigger, $4.6 以上都賣, 所以 $5 會賣晒
你想 $4.6 先賣, 就要止損 $4.6, 限價比 $4.6 低又或者直接市價

即刻開個SoFi ib啦屌

同禁住黎搶無分別

commission幾多？

ib usd1

輸自己ON9失手都好D, 輸佢SERVER ON9真係過唔到自己

但係咪冇LIVE睇??

咦，又好似係咁啵
自膠先
Sorry!一場誤會！

打左成晚，終於等到客服覆機
抄底哂案件發生，再比一句
賠唔賠償我唔知，但一定會負責任

欲知後事如何，三個工作天後講 DLLM

你咁好有呢句
聽電話係咪一個講野唔正既女士

sofi 我都試過咁
試過臨收市1粒鐘放唔撚到 hold撚住啲股 夾硬迫我揸過夜

sofi係隨時都會hang機

你了解下限價盤點運作先啦...

一陣話送個牛牛公仔+一世港股免佣你

同我推返上8好過

將我個倉還原返一日前好過

利申輸到懞左

原來ZOOM都出事

係全部都出事

認真 支牛睇數據算啦 FT落order

買appl tala咪無事囉

輸到嘔凸...............
我係咪應該照做買賣止蝕?

Aapl

點止半年今世都未必得

會唔會太天真，呢啲買賣平台一定有一堆條文保障自己，中銀原油寶咁大穫都不了了之啦

又唔係第一次，賠碌撚咩冇事話好用咪得，有事就屌屌屌

利申轉咗IB

你點set啊師兄

diu 本身$8想走, 唔俾走而家得番$4

岩呀，無可能告得入

CS電話終於通
聽日先答到

巴打放左止蝕左未?

而家點打算

未得

贏變輸，痴根

就穿4蚊...

巴打幾多入

POLA嚟，3.8入咗，4.2諗住走就走唔到
，而家得3蚊多少少

咁多位一齊做股東 隻野冇底

仆街 賣得走 輸三百美金

Cs 就打唔通

Cap 撚哂圖

點算 6蚊入咗 依家3.幾 呢啲股係咪唔好過夜 新手輸到仆街 想喊

大你一個0

走啦, 輸好少姐

走唔撚到先係問題

屌佢老母嗰張訂單顯示處理中
但係又唔可以撤回訂單
可賣數量顯示0
咁即係點
trade唔trade到都唔知
有冇師兄知道呢啲情況佢會點處理有冇賠償

Topic叫支牛又要用

屌佢老母 聽日一定投訴到證監
夾手夾腳 一定寫信 屌柒佢

留比個孫

輸左70%

上返7蚊未

好似反彈WO想

痴l 線垃圾支牛

求下佢快啲反彈

不過都冇用 仲係賣唔到

反彈你都走唔到架

幾多股？

我估都最少500
買100幾10好難賺到錢

我都係

彈條撚咩 5蚊都上唔返

新手500都幾癲

冇咁誇 300

係好過去搶
好用唔用用支牛

用市價買賣可以, 岩岩試一股係冇問題

真係坐係度等死 岩岩set左2次價都走唔到 9點半坐到12點半 最後要市價走

用市價黎賣

300唔係好多姐

走唔到

大家幾錢平手？我7.35

7.1

6.9

對我呢啲新手已經入肉

都肉赤，300手，無左成$5000-6000hkd

8.1

屌佢老母 燈一燈即刻走到

5.72

4.5走到而家都走唔到

睇怕都要割啦.. 計返都係1皮姐

價賤到咁唔撚想放..

想放都放唔到 迫住做股東。。

佢其實3蚊都唔值架.....如果唔走而佢又一個唔生性.............

都冇計 而家迫住strong hold 起望聽日有條屍俾我啦

你咁諗定係賣一半先呀?

草返嚟嘅零用錢大人嘅世界 兩個星期前就唔應該加入戰局 抵我做一世窮撚

壯士斷臂啦，呢D股 有$3好走
無左熱度，遲下真係比番$1你
有錢拎走好過無

我本身走左半 另外果半撤單失敗卡死左放唔到

有FT唔用用支牛抵撚死啦

真係冇諗過會輸比支牛 本來想刀仔鋸大樹 點知俾把刀鋸返自己 屌

引晒成班支牛用家出黎 一邊叫支牛一邊用 抵撚死

聽日會唔會上返去

1200%換手仲想有屍
大戶出曬貨得返班傻散左手交右手 只會更低

上咗佢官網睇
呢隻算正路？

每一個高位都陰D陰D拉低
聽日$2左右，無熱度$2都比多你

留得一蚊得一蚊 而家放唔撚到都冇計

仆街啦 走唔到呀 好想死

4蚊都上唔到 痴撚線

市價都賣唔到咩
咪當交學費囉

佢撒單卡住扣左我倉存 點放

市價盤

撤唔到單 市價盤都冇用 倉存會顯示0

On9賣唔出
話咩訂單正在修改定撤銷

咁冇計啦 聽日去轉ft la

唉走埋就del acc了 仆街明搶

仲要肯定告唔入有哂法律條款

輸左2500

真係明搶

美金

有無人今晚諗住睇到尾

好想睇, 但又好撚驚佢真反彈

Hi

你講乜尻

不了 睇到放唔到 睇開啲算喇我

kr

睇有咩用 放唔撚到

因為割撚哂, 一頸血呀而家

邊訓到呀

仆街支牛由賺變咗蝕，放唔撚到

利申: 6蚊苦主

仆街上返4蚊比我放啦屌

快上 比d 希望

朋友 我諗住照瞓

same here

師兄係咪都係咁

你本多終勝
我本少

屌我要賣啊！

爆升有撚用 都放唔到🖕🏼🖕🏼🖕🏼🖕🏼🖕🏼

係咪on9㗎

係

想問下 我掛左起到
又cancel 唔到 又驚訓果陣幫我入左咪仆街

我都乾塘
已經輸到傻咗

冇買睇戲 升唔過4.8就可以準備穿前底 3.35了

等咗個幾鐘都仲有七個人

支那牛牛 諗住逃避喎

佢冇人做野？咁撚耐都放唔撚到

想問下收左市可唔可以取消張單
屌佢老母 我依加想訓都訓唔到
放左起到2粒鐘啦

我前面有222個人

我想講我啱啱係買到 但放唔到

183

玩鳩死 好似倒立咁

巴打 你買 用左幾多時間？
我掛左起到買成2粒鐘

我一買就買到

點睇

屌 想瞓 而家點瞓

我依加好驚訓左覺跟住幫我買左

你地全部都係sunw 交易唔到?
我唔係玩呢隻都交易唔到

好似得幾隻大股先完全正常咁買賣到

驚咩呀, 你睇住, 佢又係買到, 你唔睇住, 佢又係買到
佢買左, 你又係放唔到

咪用啦屌

你唔係set左15$咩？唔會上到去啦

領導先走

一陣真係死貓彈 一trigger到就仆街
其實我掛$15 頭先早少少果陣上到16 17 都好似trigger 唔到

咁咪好彩囉

好撚興奮 幾隻股都係咁
本身少少地賺緊7～800美金 宜加無撚曬

幾多點開始係咁

10.左右

牛牛可以點賠償
哩單野都好撚嚴重下

講句好衷心既SORRY同埋推落一個壞左既SERVER度

送返10個攬枕俾你又點話
dklm

睇評論半個世界人一齊奶野
我當每人少少地700美 都好撚大單

但岩岩睇左牛牛免責聲明 講明壞app都唔賠
真係一句sorry 大撚曬

講真佢真係分分鐘害人地冇左成副身家
佢處理得唔好真係以後冇人用

5. 因閣下使用本軟件而直接或間接引致的任何損失或損害（包括特殊、附帶或相應的損失或損害），不論是關於侵權、合同或其他方面的，包括由於（但不限於）本軟件或其內容的任何的缺陷、誤差、錯失、錯誤或不準確之處，或由於本軟件或其任何部分或其任何內容無法供使用，富途證券、其資訊提供者及其特許人均不就此負責。

我都係ib用家，但ib都會時不時死ser架

睇佢點處理
如果真係一句唔好意思就算
即刻全世界撤資唔撚用佢

巴打幾錢入左

諗緊轉去ib 屌手續費重平過牛
但要調錢又要蝕一筆比牛 同埋要等2個交易日

4.35

可唔可以尋晚咁爆升

唔洗諗肯定無得賠 條款玩哂

瞓醒希望有奇蹟

巴打好勇
完全唔敢再HOLD, 驚一陣又放唔到真係食屎

有冇巴打可以請教下應唔應該溝

我驚你溝到放唔到
宜加再平都唔敢落場了

認同, 我計過我可以溝完而家放都有賺, 但你一陣買到放唔到就..............

當交學費

聽日再玩過啦 今晚早D訓

屌 都係唔搏了再買放唔到仲on9

PC版TWS有得揀server

咪on9啦仲溝 妖股黎 大陸莊打骰 分分鐘已經玩完 輸幾蚊就算啦

轉ib 再追其他優質股

成班傻仔用支牛...btw 同恆大地產爆料既時間線咁夾

最壞打算$0都係輸4000美
重新嚟過

你地吹到幾大問題都冇用 你唔用一樣大把人用唔通你真係告佢咩

屌 懷疑真係有心騙局
出曬news水人買
再自己人走先 跌到仆街先比你走貨
再講句sorry 系統問題

幾隻妖股都係咁 peck oeg pola je 都係

你地只要唔係今日買都唔洗輸錢,定D黎

等左2個幾鐘終於Cancel到...
好彩我係買唔到野唔係放唔到

笑撚死

呢d妖股仲敢溝 突然去到0都無仇報

之前有一次港股開市賣唔到 好彩淨係賺少一千幾
屌佢老母賠咗啲濕尻積分比我

頭也不回轉曬啲錢去FT, 愉快使用中

我頭先試過買 100股 跟市價買賣走到

終於撤到屌

突然間用個蝕價走咗
屌你老母

聽日掟返晒過IB算，唔好貪呢啲方便

仲有無人揸緊貨

4.35掙扎緊走唔走

賺左咪牛牛
蝕左就支牛

$5 200股 聽日有冇機會

你睇下spi今日既圖咪知囉

贏緊倒輸屌

而家個System整返好未?

準備散水啦 盤後

繼期油果次之後 又一杰作

服務台只有這樣的回覆...
可以怎樣辦？😟

其實佢有條款免責？

好少喎
股災果排死過一次咋

等聽日開市
吊

盤後仲唔走聽日就可以收屍

講聽過粗口

已經無得玩 實feel fall

唉 屌老母個仆街牛
起身個價仲係咁低

可唔可海關告佢

諗唔明無端端炒乜鳩太陽能板

我尋晚買其他股都會咁
好似係個server有問題wo

貪心炒依d股

轉平台 有咩介紹？

差唔多成晚都交易唔到

SUNW同SPI而家都仲唔走？
等死呀？

好似今晚又炒cbak

巴打邊度睇返黎

仲有無人揸緊sunw

6.9

應該係睇係支牛啦
陣間今晚又死多次

牛牛上面睇炒Just Energy 同cbak
自己睇路

揸緊4.6
但我仲要有sol $3.6

咁低價, 走左先啦
輸都係輸少少, 一陣D莊一走, 隻股打回原形就真係係咁先

即係咩意思

姐係話尻知你

比我上返小小走啦

小小即係幾多？一路跌再要上番你心水位可能就多好多，跟住又唔駛走

上5 以上即走

直接揾證監 留個record

支牛點都唔會賠嫁啦

乜野股票嚟？點解大家會買？

賠一定都預左佢唔賠, 但一定要玩大佢囉, 而家唔係少數人出事

屌佢老母，6蚊本上到8蚊一直賣唔到，睇撚住跌到仆街，成晚訓唔好，唔知今日仲有無逃生門

望住佢8蚊之後7蚊左勁耐都賣唔到

巴打咩價入

上面講左 4.6
但買左另一隻sol 跌左40%

今日逃生門

真係精彩
搵個P牌出下po掉幾隻太陽能
下面就sunw sunw
真係有人不問價入
7蚊都有 仲問會唔會彈
炒完散水啦 仲彈
spi升係因為佢聲稱佢搞電動車
仲叫咩 Edison, 又tesla 又 nikola
食住個泡泡爆上
但係sunw有咩關係
仲要唔比你賣
真係骨都食埋

今晚會唔會又係咁
怕撚左

留個tg一齊傾吓點投訴？

怪得邊個 不過支牛同ib 琴晚都死死地 支牛係用ib黎射單出去

仲收平台費
前排多人開sofi d打手就話支牛仲好
50步笑100步

諗起都心酸 同埋佢壞得太耐啦

10點壞撚到3:36?

兩樣野黎既, 賭錢還賭錢, 7蚊買走唔切跌到而家3蚊求佢升就梗係佢自己ON9
但而家係睇準哂時機但唔比你放

都唔係我話叫大家買嘅😑😑
我見人討論咪問吓買邊隻姐

而家佢話整好, 你信唔信先

錢已袋，理撚得你

依家累全家明明係嗰system😑😑

如果係我自己操作輸 我認
但佢系統故障搞到輸就唔接受

佢比唔到合理解決方案就拉大隊走人，抽返哂啲錢

原來呢個post唔係我開
唔好意思 搞錯咗

有無諗過多你一個唔多 少你一個唔少

在座苦主都應該係咁諗

比你搵到隻神股都冇用
個系統坐到你蝕

我2 蚊本走左兩轉

除咗咩都無之外，真係未試過出事

Tg group一齊傾吓點投訴？

投訴完就諗住拎番啲錢？

冇諗過拎得返啲錢
但唔係發生咗咁嘅事都可以完全提都唔提
當冇事發生掛？
起碼都交代吓

我覺得對住外資呢個mindset都ok既

咁你又啱
不過都要試吓㗎啦
唔通連少少嘢都唔做咩

今晚上到5蚊好還神

2月尾3月果陣Robinhood都試過咁，好似送左gift card/Robinhood Gold 俾用家

利申：用Robinhood 同IB

炒完散水啦仲逃生門 有冇病

盤前冇升就真係閃水
如果唔係就係尋日spi

今日炒cbak？

真係上返

而家好放啦

$5了 盤前應該再升dd 引人入市

盤前一定要走

$6即走

頭先5.8 支牛 同莊傾好計比你地走

召喚渣打用家屌老母

盤前成交量多過sunw咁多 唔通呢個先係今晚既戰場？

$8已割肉離場
都係玩返啲大股算

但都已經玩左兩日, 呢D股邊有咁多日玩架

尋晚買都係咁，屌佢老母賣唔多

出

支牛個系統搞撚掂未？

仲賣唔出？要跟市價啊

唔好傻啦
一通 年中死幾十次server
咪仲unun腳收緊佣金, 乜都無事

4.7放撚左賺300美算數啦
唔敢搏

個問題唔係無啦啦炒咩
個個都個係賭場
但你贏緊錢唔比你走 到你輸錢先比你放

好撚精彩呢個app

港資，支資卷商 係香港係無賴黎
有曬指引叫客服面對呢啲問題點答
又有免責條款， 唔係嘅話做券商點生存

1500 usd 好多咩

一直走唔到, 最後變左4K

同我港女一樣

on9 富途話俾反580積分我，3000分先換到2美金免傭

我USD WO, 巴打HKD?

仲要每同人搶快換券

今晚應該升，益左你啦

下, 佢係電話打比你咁講??...............咁你點答佢

我話我輸左成30%遠遠多過2蚊美金啵 佢話同內部再傾下⋯⋯ 其實都唔方有好野 但係幾毫子諗住收人聲

佢仲同我講可以玩遊戲儲多啲

CL7S

以前etrade試過，打上去嘈賠番俾我

巴打可唔可以分享多D

28000hkd

大把巴打一早嗌人咪用支牛

最後點

成個月糧白做

4000 usd = 28000hkd 如果乘7

唔記得邊隻股上市，佢地system 壞左有15-30分鐘冇得買賣，我打去hotline 話唔賠俾我就cut account同唱衰佢

巴打一定係有返咁上下財力佢地先驚

支牛同三聯書店一樣
睇就一定係佢度睇
買就去第二度

今晚升唔升得返

我地係咪開盤即走

今日至少望住10蚊
而家走真係

依家長期4.2 4.3
我6.9 都唔知點好

垃圾琴晚走左, 祝你贏錢

唔係。。。可能因為以前成日day trade俾好多生意佢地，同埋佢地係美國公司
不過賠唔賠你都吹唔帳。。佢地d policy寫好哂

我都覺得可能會再升
但心血少
賺少少就算

佢肯賠, 賠幾分一都夠架啦

Btw大家記得set做跟市價
唔好一陣又放唔到

玩盤前好啦

又得返4蚊...點搞

做股東算

仆街牛搞到依家唔上唔落

開盤你走唔走

今晚應該都要忍痛割

求9其搵隻正股all in到唔夠錢落單

你超痛喎
佢開盤彈嗰吓會向上/下😥😥

當發場夢囉 等陣再跌落去真係

你set定價賣？

未set 夜d 再睇
你呢

想請問下如果你溝完佢無升嘅話，你點可以做到溝完都有賺？

今晚有冇第二隻股俾我翻身

有就唔洗係呢個po 相遇

唔得架, 佢已經HOLD左你D錢

仆街 又跌穿
今鋪那野

又落返3...

我係失敗例子, 7.6 > 4, 嘔左4K USD
大家唔使咁唔開心

你有冇睇下佢地d討論區，睇下有冇人話一齊追究

基本上輕輕一拉就上
真係唔好做止蝕師

你好似最慘

琴晚本身係諗住咁架

$3.8

3.4

好彩4.7走左

呢d妖股 望住最低炒十倍就係啦

輸撚左成萬USD
ON撚9股
7蚊撚到4蚊先走到

係on撚鳩app

仆街 落埋3.5做長期股東算

咁唯有祝Ching早日cancel到
btw支牛就唔好用啦真係
手續費都唔想比佢賺

我都係7>4, 仲以為自己4K已經係最多

油炸村姑輸幾多

我見過三個油炸村姑
一個係TG
一個係牛牛
一個係呢到

好少姐
利申, 輸到傻左

走得10股不如輸撚埋佢 假希望

仆街就快穿3

訓一訓得返3.5 ...屌

逃生門開咗唔夠5秒叫人點走

已斬 屌佢老尾

轉場 CBAK啦

Cbat? 隻野好似廢廢地

2.6 入左 唔貪 回到琴日輸既一半就夠

你個名

真係要改名 驚撚左

好彩3.4 3.6 走哂
輸手續費好過無

我地準備走佬

巴打未走？

仆街就穿3 唔差在等開埋市

好 我睇埋開市即升/跌
跌即賣

+1

屌嬲，要去買返兩個蘑菇飯食

+1 唔爭在

3.5 走晒了

你地唔大注先有得咁等

最低消息一千股是常識吧

仲有冇人留守緊